#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:ir.email.template,contact_mechanism:"
msgid "Contact Mechanism"
msgstr "联系方式"

msgctxt "field:party.address,city:"
msgid "City"
msgstr "城市"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.address,contact_mechanisms:"
msgid "Contact Mechanisms"
msgstr "联系方式"

msgctxt "field:party.address,country:"
msgid "Country"
msgstr "国家"

msgctxt "field:party.address,full_address:"
msgid "Full Address"
msgstr "详细地址"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.address,identifiers:"
msgid "Identifiers"
msgstr "标识"

msgctxt "field:party.address,name:"
msgid "Building Name"
msgstr "建筑物名称"

msgctxt "field:party.address,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:party.address,party_name:"
msgid "Party Name"
msgstr "参与者名称"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.address,postal_code:"
msgid "Postal Code"
msgstr "国家代码"

msgctxt "field:party.address,street:"
msgid "Street"
msgstr "街道"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.address,street_single_line:"
msgid "Street"
msgstr "街道"

msgctxt "field:party.address,subdivision:"
msgid "Subdivision"
msgstr "行政区划"

msgctxt "field:party.address,subdivision_types:"
msgid "Subdivision Types"
msgstr "行政区划类型"

msgctxt "field:party.address.format,country_code:"
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

msgctxt "field:party.address.format,format_:"
msgid "Format"
msgstr "格式"

msgctxt "field:party.address.format,language_code:"
msgid "Language Code"
msgstr "语言代码"

msgctxt "field:party.address.subdivision_type,country_code:"
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

msgctxt "field:party.address.subdivision_type,types:"
msgid "Subdivision Types"
msgstr "行政区划类型"

msgctxt "field:party.category,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类别"

msgctxt "field:party.category,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:party.category,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类别"

msgctxt "field:party.check_vies.result,parties_failed:"
msgid "Parties Failed"
msgstr "参与者增值税号验证失败"

msgctxt "field:party.check_vies.result,parties_succeed:"
msgid "Parties Succeed"
msgstr "参与者增值税号验证成功"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Identifier Types"
msgstr "标识"

msgctxt "field:party.configuration,party_lang:"
msgid "Party Language"
msgstr "参与者所用语言"

msgctxt "field:party.configuration,party_sequence:"
msgid "Party Sequence"
msgstr "参与者序列"

msgctxt "field:party.configuration.party_lang,party_lang:"
msgid "Party Language"
msgstr "参与者所用语言"

msgctxt "field:party.configuration.party_sequence,party_sequence:"
msgid "Party Sequence"
msgstr "参与者序列"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.contact_mechanism,address:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,comment:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,email:"
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.contact_mechanism,language:"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.contact_mechanism,languages:"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,name:"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,other_value:"
msgid "Value"
msgstr "取值"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,sip:"
msgid "SIP"
msgstr "SIP"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,skype:"
msgid "Skype"
msgstr "Skype"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,url:"
msgid "URL"
msgstr "URL"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,value:"
msgid "Value"
msgstr "取值"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,value_compact:"
msgid "Value Compact"
msgstr "取值（紧凑型）"

msgctxt "field:party.contact_mechanism,website:"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.contact_mechanism.language,contact_mechanism:"
msgid "Contact Mechanism"
msgstr "联系方式"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.contact_mechanism.language,language:"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "field:party.erase.ask,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.identifier,address:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "field:party.identifier,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:party.identifier,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:party.identifier,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#, fuzzy
msgctxt "field:party.identifier,type_address:"
msgid "Type of Address"
msgstr "地址"

msgctxt "field:party.party,addresses:"
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgctxt "field:party.party,categories:"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgctxt "field:party.party,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:party.party,code_readonly:"
msgid "Code Readonly"
msgstr "代码（只读）"

msgctxt "field:party.party,contact_mechanisms:"
msgid "Contact Mechanisms"
msgstr "联系方式"

msgctxt "field:party.party,distance:"
msgid "Distance"
msgstr ""

msgctxt "field:party.party,email:"
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

msgctxt "field:party.party,fax:"
msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgctxt "field:party.party,full_name:"
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgctxt "field:party.party,identifiers:"
msgid "Identifiers"
msgstr "标识"

msgctxt "field:party.party,lang:"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "field:party.party,langs:"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgctxt "field:party.party,mobile:"
msgid "Mobile"
msgstr "移动电话"

msgctxt "field:party.party,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:party.party,phone:"
msgid "Phone"
msgstr "手机"

msgctxt "field:party.party,replaced_by:"
msgid "Replaced By"
msgstr "替换为"

msgctxt "field:party.party,tax_identifier:"
msgid "Tax Identifier"
msgstr "税号"

msgctxt "field:party.party,website:"
msgid "Website"
msgstr "网站"

msgctxt "field:party.party-party.category,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:party.party-party.category,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:party.party.lang,lang:"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "field:party.party.lang,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:party.replace.ask,destination:"
msgid "Destination"
msgstr "替换为"

msgctxt "field:party.replace.ask,source:"
msgid "Source"
msgstr "替换前"

msgctxt "help:ir.email.template,contact_mechanism:"
msgid "Define which email address to use from the party's contact mechanisms."
msgstr "定义参与者联系方式中使用哪个电子邮件."

msgctxt "help:party.address,party_name:"
msgid "If filled, replace the name of the party for address formatting"
msgstr "如果已填写，参与者名称将被替换为地址格式"

#, fuzzy
msgctxt "help:party.address.format,format_:"
msgid ""
"Available variables (also in upper case):\n"
"- ${party_name}\n"
"- ${name}\n"
"- ${attn}\n"
"- ${street}\n"
"- ${postal_code}\n"
"- ${city}\n"
"- ${subdivision}\n"
"- ${subdivision_code}\n"
"- ${country}\n"
"- ${country_code}"
msgstr ""
"可用变量 (也适用于大写 ):\n"
"- ${party_name}\n"
"- ${name}\n"
"- ${attn}\n"
"- ${street}\n"
"- ${zip}\n"
"- ${city}\n"
"- ${subdivision}\n"
"- ${subdivision_code}\n"
"- ${country}\n"
"- ${country_code}"

msgctxt "help:party.category,childs:"
msgid "Add children below the category."
msgstr "在此类别下面添加子类别."

msgctxt "help:party.category,name:"
msgid "The main identifier of the category."
msgstr "此类别的主标识."

msgctxt "help:party.category,parent:"
msgid "Add the category below the parent."
msgstr "将此类别添加到父类下面."

msgctxt "help:party.configuration,identifier_types:"
msgid ""
"Defines which identifier types are available.\n"
"Leave empty for all of them."
msgstr ""

msgctxt "help:party.configuration,party_lang:"
msgid "The default language for new parties."
msgstr "新参与者的默认语言."

msgctxt "help:party.configuration,party_sequence:"
msgid "Used to generate the party code."
msgstr "用于生成参与者代码."

msgctxt "help:party.configuration.party_lang,party_lang:"
msgid "The default language for new parties."
msgstr "新建参与者的默认语言."

msgctxt "help:party.configuration.party_sequence,party_sequence:"
msgid "Used to generate the party code."
msgstr "用于生成参与者代码."

#, fuzzy
msgctxt "help:party.contact_mechanism,language:"
msgid ""
"Used to translate communication made using the contact mechanism.\n"
"Leave empty for the party language."
msgstr "用于翻译与参与者的通信."

msgctxt "help:party.erase.ask,party:"
msgid "The party to be erased."
msgstr "参与者已删除."

#, fuzzy
msgctxt "help:party.identifier,address:"
msgid "The address identified by this record."
msgstr "这条记录对应的参与者."

msgctxt "help:party.identifier,party:"
msgid "The party identified by this record."
msgstr "这条记录对应的参与者."

msgctxt "help:party.party,categories:"
msgid "The categories the party belongs to."
msgstr "参与者所属类别."

msgctxt "help:party.party,code:"
msgid "The unique identifier of the party."
msgstr "参与者的唯一标识符."

msgctxt "help:party.party,identifiers:"
msgid "Add other identifiers of the party."
msgstr "添加参与者的其它标识符."

msgctxt "help:party.party,lang:"
msgid "Used to translate communications with the party."
msgstr "用于翻译与参与者的通信."

msgctxt "help:party.party,name:"
msgid "The main identifier of the party."
msgstr "参与者的主标识."

msgctxt "help:party.party,replaced_by:"
msgid "The party replacing this one."
msgstr "用于替换当前参与者的其它参与者."

msgctxt "help:party.party,tax_identifier:"
msgid "The identifier used for tax report."
msgstr "税报表标识符."

msgctxt "help:party.replace.ask,destination:"
msgid "The party that replaces."
msgstr "替换之后的参与者."

msgctxt "help:party.replace.ask,source:"
msgid "The party to be replaced."
msgstr "将被替换的参与者."

msgctxt "model:ir.action,name:act_address_form"
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgctxt "model:ir.action,name:act_address_format_form"
msgid "Address Formats"
msgstr "地址格式"

msgctxt "model:ir.action,name:act_address_subdivision_type_form"
msgid "Address Subdivision Types"
msgstr "地址细分类型"

msgctxt "model:ir.action,name:act_category_list"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgctxt "model:ir.action,name:act_category_tree"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgctxt "model:ir.action,name:act_contact_mechanism_form"
msgid "Contact Mechanisms"
msgstr "联系方式"

msgctxt "model:ir.action,name:act_party_by_category"
msgid "Parties by Category"
msgstr "按类别划分的参与者"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.action,name:act_party_configuration_form"
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgctxt "model:ir.action,name:act_party_form"
msgid "Parties"
msgstr "参与者"

msgctxt "model:ir.action,name:report_label"
msgid "Labels"
msgstr "标签"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_check_vies"
msgid "Check VIES"
msgstr "增值税号有效性（VIES）检测"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_erase"
msgid "Erase"
msgstr "清除"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_replace"
msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_address_change_party"
msgid "You cannot change the party of address \"%(address)s\"."
msgstr "不能改变参与者地址 \"%(address)s\"."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_address_subdivision_country_code_unique"
msgid "The country code on subdivision type must be unique."
msgstr "细分地址中的国家代码不能重复."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_category_name_unique"
msgid "The name of party category must be unique by parent."
msgstr "参与者类别名称必须唯一."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_contact_mechanism_change_party"
msgid "You cannot change the party of contact mechanism \"%(contact)s\"."
msgstr "不能改变参与者联系方式 \"%(contact)s\"."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_different_name"
msgid "Parties have different names: \"%(source_name)s\" vs \"%(destination_name)s\"."
msgstr "参与者有不同的名称： \"%(source_name)s\" vs \"%(destination_name)s\"."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_different_tax_identifier"
msgid ""
"Parties have different tax identifiers: \"%(source_code)s\" vs "
"\"%(destination_code)s\"."
msgstr "参与者有不同的税号：\"%(source_code)s\" vs \"%(destination_code)s\"."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_erase_active_party"
msgid "Party \"%(party)s\" cannot be erased because they are still active."
msgstr "参与者 \"%(party)s\" 在启用状态下无法删除."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_identifier_type_remove"
msgid ""
"To remove the identifier type \"%(type)s\" from the configuration, you must "
"change it on \"%(identifier)s\"."
msgstr ""

msgctxt "model:ir.message,text:msg_invalid_code"
msgid "The %(type)s \"%(code)s\" for party \"%(party)s\" is not valid."
msgstr "参与者 \"%(party)s\" 的 %(type)s \"%(code)s\" 设置无效."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_invalid_format"
msgid "Invalid format \"%(format)s\" with exception \"%(exception)s\"."
msgstr "无效格式 \"%(format)s\" ，异常为： \"%(exception)s\"."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_invalid_phone_number"
msgid "The phone number \"%(phone)s\" for party \"%(party)s\" is not valid."
msgstr "参与者 \"%(party)s\" 的电话号码 \"%(phone)s\" 设置无效."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_party_code_unique"
msgid "The code on party must be unique."
msgstr "参与者代码不能重复."

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.message,text:msg_party_set_contact_mechanism"
msgid ""
"To change the \"%(field)s\" for party \"%(party)s\", you must edit their "
"contact mechanisms."
msgstr "参与者 \"%(party)s\" 的 %(type)s \"%(code)s\" 设置无效."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_vies_unavailable"
msgid "The VIES service is unavailable, try again later."
msgstr "增值税号验证（VIES）服务不可用，过一段时间再试."

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_party"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_party"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_address_form"
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_address_format_form"
msgid "Address Formats"
msgstr "地址格式"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_address_subdivision_type_form"
msgid "Address Subdivision Types"
msgstr "地址细分类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_category_list"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_category_tree"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_configuration"
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_contact_mechanism_form"
msgid "Contact Mechanisms"
msgstr "联系方式"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_party"
msgid "Parties"
msgstr "参与者"

#, fuzzy
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_party_configuration"
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_party_form"
msgid "Parties"
msgstr "参与者"

msgctxt "model:party.address,name:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "model:party.address.format,name:"
msgid "Address Format"
msgstr "地址格式"

msgctxt "model:party.address.subdivision_type,name:"
msgid "Address Subdivision Type"
msgstr "地址细分类型"

msgctxt "model:party.category,name:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "model:party.check_vies.result,name:"
msgid "Check VIES"
msgstr "增值税号有效性检测（VIES）"

msgctxt "model:party.configuration,name:"
msgid "Party Configuration"
msgstr "参与者设置"

msgctxt "model:party.configuration.party_lang,name:"
msgid "Party Configuration Lang"
msgstr "参与者设置语言"

msgctxt "model:party.configuration.party_sequence,name:"
msgid "Party Configuration Sequence"
msgstr "参与者配置序列"

msgctxt "model:party.contact_mechanism,name:"
msgid "Contact Mechanism"
msgstr "联系方式"

#, fuzzy
msgctxt "model:party.contact_mechanism.language,name:"
msgid "Contact Mechanism Language"
msgstr "联系方式"

msgctxt "model:party.erase.ask,name:"
msgid "Erase Party"
msgstr "删除参与者"

msgctxt "model:party.identifier,name:"
msgid "Party Identifier"
msgstr "参与者标识"

msgctxt "model:party.party,name:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "model:party.party-party.category,name:"
msgid "Party - Category"
msgstr "参与者 - 类别"

msgctxt "model:party.party.lang,name:"
msgid "Party Lang"
msgstr "参与者语言"

msgctxt "model:party.replace.ask,name:"
msgid "Replace Party"
msgstr "替换参与者"

msgctxt "model:res.group,name:group_party_admin"
msgid "Party Administration"
msgstr "参与者管理"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Albanian VAT Number"
msgstr "阿尔巴尼亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Andorra Tax Number"
msgstr "安道尔税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Argentinian National Identity Number"
msgstr "毛里求斯国家标识符"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Argentinian Tax Number"
msgstr "阿根廷税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Australian Business Number"
msgstr "澳大利亚商业编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Australian Company Number"
msgstr "澳大利亚公司注册号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Australian Tax File Number"
msgstr "澳大利亚税务档案号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Austrian Company Register"
msgstr "奥地利税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Austrian Social Security Number"
msgstr "瑞士社会保险号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Austrian Tax Identification"
msgstr "奥地利税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Austrian Umsatzsteuer-Identifikationsnummer"
msgstr "奥地利税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Belarus VAT Number"
msgstr "保加利亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Belgian Enterprise Number"
msgstr "比利时企业编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Brazillian Company Identifier"
msgstr "巴西公司标识符"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Brazillian National Identifier"
msgstr "巴西国家标识符"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Bulgarian Number of a Foreigner"
msgstr "保加利亚外国人编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Bulgarian Personal Identity Codes"
msgstr "保加利亚个人身份代码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Bulgarian VAT Number"
msgstr "保加利亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Canadian Business Number"
msgstr "加拿大商业编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Canadian Social Insurance Number"
msgstr "加拿大社会保险号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Chilean National Tax Number"
msgstr "智利国家税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Chinese Resident Identity Card Number"
msgstr "中国居民身份证号"

msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Chinese Unified Social Credit Code"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Colombian Business Tax Number"
msgstr "哥伦比亚企业税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Colombian Identity Code"
msgstr "哥伦比亚身份代码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Costa Rica Foreigners ID Number"
msgstr "哥斯达黎加外国人身份证号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Costa Rica Physical Person ID Number"
msgstr "哥斯达黎加自然人身份证号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Costa Rica Tax Number"
msgstr "墨西哥税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Croatian Identification Number"
msgstr "克罗地亚识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Cuban Identity Card Number"
msgstr "古巴身份证号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Cypriot VAT Number"
msgstr "塞浦路斯增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Czech National Identifier"
msgstr "捷克国家标识符"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Czech VAT Number"
msgstr "捷克增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Danish Citizen Number"
msgstr "丹麦公民号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Danish VAT Number"
msgstr "丹麦增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Dominican Republic National Identification Number"
msgstr "多米尼加共和国国家识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Dominican Republic Tax"
msgstr "多米尼加共和国税"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Dutch Citizen Identification Number"
msgstr "荷兰公民身份号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Dutch School Identification Number"
msgstr "荷兰学校识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Dutch Student Identification Number"
msgstr "荷兰学生识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Dutch VAT Number"
msgstr "荷兰增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Ecuadorian Personal Identity Code"
msgstr "厄瓜多尔个人身份代码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Ecuadorian Tax Identification"
msgstr "厄瓜多尔税务识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "English Unique Pupil Number"
msgstr "英国统一学号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Estonian Organisation Registration Code"
msgstr "爱沙尼亚组织注册码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Estonian Personal ID Number"
msgstr "爱沙尼亚个人身份证号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Estonian VAT Number"
msgstr "爱沙尼亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "European VAT Number"
msgstr "欧洲增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Finnish Association Identifier"
msgstr "芬兰关联标识符"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Finnish Business Identifier"
msgstr "芬兰企业识别"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Finnish Individual Tax Number"
msgstr "芬兰个人税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Finnish Personal Identity Code"
msgstr "芬兰个人识别码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Finnish VAT Number"
msgstr "芬兰增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "French Company Establishment Identification Number"
msgstr "法国个人识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "French Company Identification Number"
msgstr "法国税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "French Personal Identification Number"
msgstr "法国个人识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "French Tax Identification Number"
msgstr "法国税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "French VAT Number"
msgstr "法国增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "German Company Register Number"
msgstr "德国公司注册号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "German Personal Tax Number"
msgstr "德国个人税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "German Tax Number"
msgstr "德国税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "German VAT Number"
msgstr "德国增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Greek Social Security Number"
msgstr "美国社会保险号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Greek VAT Number"
msgstr "希腊增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Guatemala Tax Number"
msgstr "危地马拉税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Hungarian VAT Number"
msgstr "匈牙利增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Icelandic Personal and Organisation Identity Code"
msgstr "冰岛个人和组织身份代码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Icelandic VAT Number"
msgstr "冰岛增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Indian Digital Resident Personal Identity Number"
msgstr "印度数字居民个人身份号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Indian Income Tax Identifier"
msgstr "印度所得税识别码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Indonesian VAT Number"
msgstr "爱沙尼亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Irish Personal Number"
msgstr "爱尔兰个人号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Irish VAT Number"
msgstr "爱尔兰增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Israeli Company Number"
msgstr "澳大利亚公司注册号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Israeli Identity Number"
msgstr "秘鲁身份证号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Italian Tax Code for Individuals"
msgstr "意大利个人税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Italian VAT Number"
msgstr "意大利增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Japanese Corporate Number"
msgstr "日本公司编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Latvian VAT Number"
msgstr "拉脱维亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Lithuanian Personal Number"
msgstr "爱尔兰个人号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Lithuanian VAT Number"
msgstr "立陶宛增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Luxembourgian VAT Number"
msgstr "卢森堡增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Malaysian National Registration Identity Card Number"
msgstr "马来西亚国家注册身份证号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Maltese VAT Number"
msgstr "马耳他增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Mauritian National Identifier"
msgstr "毛里求斯国家标识符"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Mexican Tax Number"
msgstr "墨西哥税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Moldavian Company Identification Number"
msgstr "摩尔多瓦公司识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Monacan VAT Number"
msgstr "摩纳哥增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "New Zealand Inland Revenue Department Number"
msgstr "新西兰税务局编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Norwegian Birth Number, the National Identity Number"
msgstr "多米尼加共和国国家识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Norwegian Organisation Number"
msgstr "挪威组织编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Norwegian VAT Number"
msgstr "挪威增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Paraguay Tax Number"
msgstr "巴拉圭税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Peruvian Company Tax Number"
msgstr "秘鲁公司税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Peruvian Identity Number"
msgstr "秘鲁身份证号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Polish National Identification Number"
msgstr "波兰国家识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Polish Register of Economic Units"
msgstr "波兰经济单位登记"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Polish VAT Number"
msgstr "波兰增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Portuguese VAT Number"
msgstr "葡萄牙增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Romanian Numerical Personal Code"
msgstr "罗马尼亚数字个人代码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Romanian ONRC Number"
msgstr "罗马尼亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Romanian VAT Number"
msgstr "罗马尼亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Russian Tax identifier"
msgstr "俄罗斯税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "SEPA Identifier of the Creditor (AT-02)"
msgstr "债权人的SEPA标识符（AT-02）"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "San Marino National Tax Number"
msgstr "圣马力诺国家税务编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Serbian Tax Identification"
msgstr "塞尔维亚税务识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Slovak Birth Number"
msgstr "斯洛伐克出生证号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Slovak VAT Number"
msgstr "斯洛伐克增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Slovenian VAT Number"
msgstr "斯洛文尼亚增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "South African Identity Document Number"
msgstr "南非身份证件号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "South African Tax Identification Number"
msgstr "南非税务识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "South Korea Business Registration Number"
msgstr "哥伦比亚企业税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "South Korean Resident Registration Number"
msgstr "南非税务识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Spanish Company Tax"
msgstr "西班牙公司税"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Spanish Foreigner Number"
msgstr "西班牙外国人编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Spanish Personal Identity Codes"
msgstr "西班牙个人识别码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Spanish VAT Number"
msgstr "西班牙增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Swedish Company Number"
msgstr "瑞典公司编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Swedish Personal Number"
msgstr "爱尔兰个人号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Swedish VAT Number"
msgstr "瑞典增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Swiss Business Identifier"
msgstr "瑞士企业识别码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Swiss Social Security Number"
msgstr "瑞士社会保险号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Swiss VAT Number"
msgstr "瑞士增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Turkish Personal Identification Number"
msgstr "土耳其个人身份号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "U.S. Adoption Taxpayer Identification Number"
msgstr "美国收养纳税人识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "U.S. Employer Identification Number"
msgstr "美国雇主识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "U.S. Individual Taxpayer Identification Number"
msgstr "美国个人纳税人识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "U.S. Preparer Tax Identification Number"
msgstr "美国填表人税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "U.S. Social Security Number"
msgstr "美国社会保险号码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "U.S. Taxpayer Identification Number"
msgstr "美国纳税人识别号"

msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Ukrainian Identifier for Enterprises and Organizations"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Ukrainian Individual Taxpayer Registration Number"
msgstr "美国个人纳税人识别号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "United Kingdom (and Isle of Man) VAT Number"
msgstr "英国（和马恩岛）增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "United Kingdom National Health Service Patient Identifier"
msgstr "英国国家卫生服务机构患者识别码"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Uruguay Tax Number"
msgstr "乌拉圭税号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Venezuelan VAT Number"
msgstr "委内瑞拉增值税编号"

#, fuzzy
msgctxt "selection:party.configuration,identifier_types:"
msgid "Vietnam Tax Number"
msgstr "阿根廷税号"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "Jabber"
msgstr "Jabber"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "Mobile"
msgstr "移动电话"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "Phone"
msgstr "手机"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "SIP"
msgstr "SIP"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "Skype"
msgstr "Skipe"

msgctxt "selection:party.contact_mechanism,type:"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#, fuzzy
msgctxt "view:party.address:"
msgid "General"
msgstr "基本情况"

msgctxt "view:party.party:"
msgid "General"
msgstr "基本情况"

msgctxt "view:party.replace.ask:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "view:party.replace.ask:"
msgid "Replace By"
msgstr "替换为"

msgctxt "wizard_button:party.check_vies,result,end:"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "wizard_button:party.erase,ask,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:party.erase,ask,erase:"
msgid "Erase"
msgstr "清除"

msgctxt "wizard_button:party.replace,ask,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:party.replace,ask,replace:"
msgid "Replace"
msgstr "替换"
